{ "translations": {
    "You announced “{announcement}”" : "您公告了 “{announcement}”",
    "{actor} announced “{announcement}”" : "{actor} 公告了 “{announcement}”",
    "You posted an announcement" : "您发布一个公告",
    "{actor} posted an announcement" : "{actor}发布一个公告",
    "The announcement does not exist anymore" : "此公告已经不存在了",
    "An <strong>announcement</strong> is posted by an administrator" : "管理员发布了一个<strong>公告</strong>",
    "The subject is too long or empty" : "标题太长或为空",
    "Announcements" : "公告",
    "{user} announced {announcement}" : "用户 {user} 宣布了公告 {announcement}",
    "{user} announced “{announcement}”" : "{user} 公告了“{announcement}”",
    "Announcement center" : "通知中心",
    "This app allows admins to post announcements." : "此应用允许管理员发布公告",
    "No announcements" : "没有公告",
    "There are currently no announcements…" : "当前没有公告...",
    "Clear notifications" : "清除通知",
    "Delete announcement" : "删除公告",
    "seconds ago" : "数秒前",
    "visible to everyone" : "对所有人可见",
    "visible to group {name}" : "对 {name} 小组可见",
    "visible to groups {name1} and {name2}" : "对小组  {name1} 和  {name2} 可见",
    ", " : "，",
    "An error occurred while removing the notifications of the announcement" : "删除公告的通知时发生错误",
    "An error occurred while deleting the announcement" : "删除公告时发生错误",
    "_visible to group {name} and %n more_::_visible to group {name} and %n more_" : ["对小组 {name} 和另外 %n 个群组可见"],
    "_%n comment_::_%n comments_" : ["%n 评论"],
    "New announcement subject" : "新公告主题",
    "Write announcement text, Markdown can be used …" : "撰写公告文本，可使用 Markdown 格式 ......",
    "Announce" : "发布",
    "Create activities" : "创建活动",
    "Create notifications" : "创建提示",
    "Allow comments" : "允许注释",
    "Everyone" : "所有人",
    "These groups will be able to see the announcement. If no group is selected, all users can see it." : "这些组可以看到公告。如果没有选择组，所有用户都能看到。",
    "An error occurred while posting the announcement" : "发布公告时出错",
    "{author}, {timestamp}" : "{author}, {timestamp}",
    "These groups will be able to post announcements." : "这些组可以发布公告。",
    "Create activities by default" : "默认创建活动",
    "Create notifications by default" : "默认创建提示",
    "Allow comments by default" : "默认允许注释",
    "Edit comment" : "编辑评论",
    "Delete comment" : "删除评论",
    "New comment …" : "新评论 ...",
    "Post" : "发布",
    "Cancel" : "取消",
    "[Deleted user]" : "[已删除用户]",
    "Comments" : "评论",
    "No comments yet, start the conversation!" : "还没有评论，开始对话吧！",
    "More comments …" : "更多评论 ...",
    "Save" : "保存",
    "Allowed characters {count} of {max}" : "当前字数：{count}，最大允许：{max}",
    "Error occurred while retrieving comment with ID {id}" : "取回 ID {id} 的评论时发生错误",
    "Error occurred while updating comment with id {id}" : "更新 id 为 {id} 的评论出错",
    "Error occurred while posting comment" : "发布评论时出错",
    "Announcing…" : "发布公告...",
    "Announced!" : "已发布公告！",
    "Delete" : "删除",
    "Remove notifications" : "移除通知",
    "Visible for everyone" : "对所有人可见",
    "Visible for groups: {groups}" : "对 {groups} 组可见",
    "Groups" : "组",
    "This app allows admins to post announcements. Also supports the following features:\n\n⚡ Activities (Requires the activity app to be enabled)\n\n📑 Comments\n\n👪 Group permissions\n\n🔔 Notifications (Requires the notifications app to be enabled)" : "此应用允许管理员发布通知，还支持以下功能：\n\n⚡ 动态（需要开启活动应用）\n\n📑 评论\n\n👪 组权限\n\n🔔 通知（需要开启通知应用）",
    "No Announcements" : "没有公告",
    "Add announcement" : "添加公告",
    "Subject…" : "标题...",
    "Your announcement…" : "公告内容...",
    "Groups…" : "组...",
    "Advanced options" : "高级选项",
    "Loading More Announcements …" : "正在加载更多公告 ..."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}